[SAVE HK] 專頁果廿幾萬 user，實捉到你！！

我唔係要走
係要你哋冇得走
冇得去旅行
仔女冇得讀書
唔好以為冇美國去咁簡單
資料遲早會五眼，日台通用

生生世世共享大灣區光榮

有無人有acc混入去，發起填表放棄bno challenge

大把鬼係入面

出面瘋傳緊好擔心佢地

重要讯息！请尽快转发给香港亲友！！

稍早前在移民局朋友口中收到可靠的小道消息已在英国首相的讲话中得到证实，
：：：川普威逼欧美国家在居留权审批加上条款，打击亲中人士：：：
将新增以下几类
在亲中政党或传媒工作者；
曾在媒体上公开支持国安法的；
曾出席亲中、撑警集会的；
被暴徒标籖为蓝店的管理人员
英美等国已在收集证据
正在申请或计划申请请你和你的家人立即删除相关资料，以后不要再参与了，否则恐怕你的分数会被扣的惨了。
至于在香港执法机关工作的朋友基本凉了，赶紧在制裁前把资产和子女儿安置在内地吧。

推

唔好呀，我加入係收下料架咋

捉實 呢班係大灣區

cap 圖啦幫手

從留言最多嗲既開始cap 最有力證據

以為用假名就 check 唔到

Cap左幾次喇

Up

save HK有個WhatsApp 群組，嗰班先係核心成員，實無死錯人

實捉到你！